Al weet, voordat ze begon, dat moet leiden tot een bekentenis van zijn onstandvastigheid, en bevestigen hun scheiding voor ooit was ze zich er niet van bewust dat dergelijke taal kan worden geleden aan te kondigen; evenmin kon zij verondersteld Willoughby kunnen vertrekken zo ver van het uiterlijk van elke eerbare en delicate gevoel--zo ver van de gemeenschappelijke decorum van een gentleman, zoals een brief sturen zodat 'duizenden wrede: een brief die, in plaats van met zijn verlangen van een release geen beroepen van spijt, erkenden geen vertrouwen hadden ontkend merkwaardige genegenheid ongeacht--een brief waarvan elke regel was een belediging, en dat verklaart een schrijver van diepe geharde slechtheid.
